屌老味 我果邊考場有隻雀係撚咁飛

差啲中雀屎

你抬高個頭擘大口睇吓

西西...西西...

屌你咩年代
西西聲

屌你啦我次次做大事個陣都會急屎

我有個frd果到有2隻老鼠衝左入黎